一個人去台灣

爽皮

.....

一樣

巴係台灣？

so?

都幾開心㗎

出年三月先去
但上兩次都一個

自己一個坐車都幾悶下，冇得訓

我聽日去
但諗唔到有咩做

落club ，巴打去係台咩？

去邊

台中後台北

人在台灣

台北

但我生得好柒
唔會溝到女
台北叫雞係咪貴過香港？

有自信就好 把口得既 落club好難搵唔到食，睇質素姐，小心撞到愛滋黨

我張機票係抽獎中
自費一定唔會去台灣

唔搞黃賭 台北有冇咩毒撚地方行？
機舖玩具舖？

咁撚嚴重有愛滋黨
重慘過微信自由行雞

錢能奪天下
係

準備飛啦，到左再講

殘體字

香港航空你想點

支那香港航空用華文好正常

我都計劃緊一個人去
利申：有女

下星期去台中 宜家凍唔凍？